接種疫苗後全球確診數字開始緩和

疫苗同變種武漢肺炎大角力

push